我部htc插條3.5mm耳機無反應

htc u11黎
應該點算
有無巴打試過

用支針清下佢，可能積塵